所謂黃店搵笨到得淡笑

咁能樣嘅豬扒飯78蚊，條友仲要自我感覺良好

78蚊其實都值，話哂西餐，飯有少少凍，個汁幾惹味，塊豬扒薄啲但幾大塊

仲衰過大家樂

冇人迫你食 佢只係話你知佢係黃 冇話抵食冇話會幫手足

黃店出名貴夾難食

提供人血饅頭俾’手足’ 自我感覺良好

請埋你食好唔好

大把黃店係咁
好似標籤完黃店就當自己係名牌

飯凍已經唔得了

香港人係咁㗎啦投機

零八年奧運又唔見佢反共產黨

新疆人西藏人零八年冇人收到壓迫嘅

燒到自己個疊先時代革命

成本 10 幾蚊

多謝樓主咁藍都幫襯黃店

多謝樓主幫趁

攞正牌整野難食 還掂都有人幫襯

真

樓主食開高質銀龍茶記，唔食水魚餐

銀龍我隻狗都唔會食

70蚊焗豬渣哥

黃店都總有好食唔好食，呢d 野靠自己發掘啦

個飯好牛b

櫻主藍絲阿叔都幫襯黃店

on9 咁樣收你$78 on9先食

On9先食黃店